皇馬入決賽對我地更有利！

等左10年喇...小編我等左10年，終於係歐聯決賽見返利記喇。感動唔多講，但做人最緊要識向前望。早前神奇隊長謝四就話：「皇馬入決賽對我地更有利。」，相信好多球迷都唔明白。計牌面皇馬一定好過利物浦，計大賽經驗都一定係皇馬贏(真心依家呢隊利物浦有邊個以前踢過歐聯)。究竟神奇隊長點解會話皇馬入決賽對利物浦有利？

原因一: 戰術因素
皇馬戰術其實同利物浦差唔多，都係高壓逼搶反擊，不過皇馬多左easy goal同艾辛斯奧呢類創造型球員，或會拖慢進攻節奏，就好似有古仔果隊利物浦甘。所以當呢兩個球員持球果陣就係利物浦搶波既最好時機，另外卻奧斯都係可以逼既位置。呢個就係戰術因素，係源於皇馬未能徹底進行逼搶反擊戰術，中間又持球嘗試創造攻勢。另外就係皇馬一定會同利物浦對攻，導致後方出現空位，令沙拿/文尼有機會打快速反擊，加上皇馬兩閘多數會壓得比較前，面對利物浦既快速側擊未必追得切。

原因二: 心理因素
皇馬力求三連霸，求勝心切，無論係球迷定係領隊施丹同管理層都會比到好大壓力球員(可能連球員本身都會比好大壓力自己)。呢種心情會令到成隊波打法變得急進，希望儘快爭取入球。但正正就係呢種思想會令皇馬有機會失波先，就好似利物浦贏曼城4比3果次甘。相反，利物浦初次晉身歐聯決賽(係高普時代)，心理包袱比較少,而且無D咩可以輸。作爲不被看好既一方，就已經無野好驚(因爲比較少人有期望)。正如美國作家James Baldwin講過：每一個社會中最危險既係無野可以輸既人。憑著呢個心態，利物浦今季歐聯遇神殺神，有力挑戰大耳杯。

1st Battle Cristiano Ronaldo vs Virgil van Dijk
由於施丹今季係BBC三個輪住傷既情形下，施丹開始將CR7越搬越入，CR7漸漸成為右前鋒，就算BBC出齊，巴爾都係打邊中場，因此CR7將會對上全球最貴後衛VVD。而睇過早前荷蘭對葡萄牙嘅友誼賽就會見到兩位國家隊隊長嘅對決。VVD能守住CR7，亦無懼係CR7嘅壓逼下用波。但係CR7係歐聯有狀態加成，所以呢兩位球員嘅交鋒應該會好好睇。

2nd Battle Mo Salah vs Marcelo Vierra+Sergio Ramos
大紅人沙拿今季狀態火熱，為一眾後衛帶來惡夢，以高速同超人一般嘅技術成爲各球隊既心腹大患。呢位人稱“埃及美斯”既翼鋒至今已經係歐聯同英超爲利物浦射入41個入球，有能力為皇馬防綫帶來衝擊。因此小編預計沙拿將會由左閘馬些路同右中堅拉莫斯共同負責。兩位防守球員均屬頂級人馬，甚至有能力成為該位置的世界最佳球員。但所謂初生之犢不怕虎，相信沙拿即使歐戰經驗略少也必出盡殺手鐧嘗試戲弄呢兩個世界級後衛。

3rd Battle James Milner vs Luka Modric
悶蛋先生米拿今季成爲歐聯史上最多助攻球員(1季内)，能以32嵗之齡及有限的上陣時間(792分鐘)創出記錄。盡顯悶蛋先生既功架。米拿作為利物浦中場中最可靠的一位，相信必定招來皇馬嚴密既防守。米拿既能攻亦能守，而係高普帶領下亦都不惜氣力逼搶。對返位占士米拿既對手就係盧卡摩迪。鬥快兩個應該差唔多，但係講身體對抗性就係米拿好D。以下係2人係歐聯既數據比較。

因此，呢兩個中場之間既較量應該係占士米拿稍有優勢，不過摩迪仍然有能力與他一決雌雄，所以仍然係一場含金量高既對決。

好喇由依家開始等決賽喇，期待一場熱血(不過唔好見紅)既比賽！

米拿勝摩迪

作者係咪假利

樓主打完有冇打冷震

利迷成地精

淨係copy過黎都無左半條命

辛苦你
因為你搞到利迷一早就要射精

我識親啲利迷都係覺得利贏硬皇馬

米拿同摩迪歷比
一睇就知識波喇

精壇

連我都忍唔住入來回覆待笑

睇到中場
就大笑左
廢米會贏摩迪

作爲不被看好既一方，就已經無野好驚(因爲比較少人有期望)。正如美國作家James Baldwin講過：每一個社會中最危險既係無野可以輸既人。憑著呢個心態，利物浦今季歐聯遇神殺神，有力挑戰大耳杯。

仲引經據典

占士米拿除左廢嗰方面比較出色之外 有啲咩贏到摩迪

All in or nothing
我利

有埋reference 今次實高分

咁你要入利post睇下了

拖周會諗唔到咩

事實係對住米拿神軒
摩迪真係未夠做

本身不被看好都或者有力一戰
就係俾作者呢類未踢已經射到成地精既撚樣推高哂其他利撚既期望
想唔輸都難

那裡來的自信

其實講體能同身體質素又真係米拿出色d嘅，至於除左呢體能好之外，真係數唔到優點

事實呀

其實我皇迷都覺得會俾利物浦高壓式踢法衝散
純粹睇下可唔可避vvd去屈其他人

我利贏梗啦

利po有呢d弱智利即刻比人屌到變過街老鼠

我識親果d都係覺得利輸硬比皇馬
唔係利迷就覺得贏硬

咁慘 覺得贏硬就比人屌到變過街老鼠

米拿老實講真係二線
但佢勤力到仆街場均13k咁濟
呢半季既表現都可以比佢拉到上一線尾

支持利記壓倒性擊倒皇馬 勇奪歐聯

成篇野除左中場果part都冇咩問題

呢篇野應該係曼迷打既

食屎羊一個都守到沙拿喎

對住猁唔洗迫槍啦！成隊皇馬放曬係後場比個波猁佢地都會自爆，上場羅馬對猁果球老烏真係笑死人，可以射鳩米拿個頭反彈入都做得出

Jed thanks

你識埋d咩人

扯哂衫攬哂人咁mark 邊個都守得死啦

我派一個米拿跟住你摩迪走
唔洗硬碰硬淨係跟住走壓你已經夠做

我都覺得贏硬

凈係中後場利都輸成條街 利唔失波已經奇蹟
不過唔排除有另一隊希臘/葡萄牙既

睇完即刻起晒雞皮...

上場對軌 正選米拿 老母 呀諾 都唔知打左咩岀黎
後備換神軒岀黎之後都冇乜功效
打皇馬冇左張伯倫係幾佔下風
米拿 神軒 老母 點同 卻奧斯 卡斯米路 魔迪 鬥
利申 皇同利迷

皇同利迷

米拿贏到莫迪歷

好怕好似當年歐聯對巴塞咁，賽前差唔多形勢，之後手都震晒

米拿有英超冠軍 摩迪有無啊

決賽邊隊贏都開心

無撚敵
點都有J打

米拿

希望米拿可以攞一次歐聯啦

如果皇馬夠膽主攻
我肯定我地贏到佢地3球以上

利迷

環保post味濃 留個靚名先

睇前面都仲有文有路
到占士米拿果度笑左

呢兩個中場之間既較量應該係占士米拿稍有優勢

吹到米拿overall勁過摩迪咁

收皮啦利狗 利迷真係好撚柒呀

一陣利入唔到前四就唔知邊個急啦

好撚好笑 同摩迪比

留名待笑

摩迪top 5 中場
米拿有冇top 50?

aa

之後會唔會變環保post
猁贏2:1

long time no see la...

不知道⚽😂
只要係足球就寫 #英超 #西甲 #歐聯 #法甲 #德甲 #意甲

專業球迷咩都寫

自知球迷年資唔長，唯有用持平意見搭救

皇輸硬。。。

yes...以為你打咗柴

如果沙拿針住皇馬廢柴後防黎打就有機會入好多波

呢個真

之前唔係用呢個名 同埋好少留言姐

搞到成個波台都充滿精味

成條中場線一齊睇至少高利一班波啦
不過決賽一場過，好難話邊隊贏硬
暫時睇都係64波 or 甚至 73波，睇臨場發揮同調動姐

上場對車仔係咁傳失波

當交學費啦摩迪

我曼同利迷

講得好

留意到非利會決賽後拎出黎耿笑我地利

出篇咁既野抵比人笑啦

猁

割𥱊啦屌

我轉左撐暴聯

我信利記
banner都出埋

馬細路有前冇後一定俾沙拿中出

有利可屠

我利真係100%既球

篇文分析得咁透徹你地到唔信
到時就bin到你到仆街

利申已經按左樓買我利贏

借埋黑財all in 我利!

想皇馬贏：英超19隊球迷+皇馬球迷
想利記贏：利狗+巴狗

死撚開啦黑鬼

借爆財記all in利了 謝分析

真

我利

想皇馬贏：英超19隊球迷+皇馬球迷
想利記贏：利狗+巴狗+王騎